\documentclass{beamer}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{longtable}
%\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{graphicx}

%\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}  % for equation environment

\usepackage{listings}

\lstset{language = R,%
        basicstyle = \tiny,%
        showstringspaces = false,%
        numbers=left,%
        frame = single,%
        framexleftmargin=5mm,%
        numberstyle = \tiny,%
        extendedchars = true,%
        literate={á}{{\'a}}1 {ã}{{\~a}}1 {é}{{\'e}}1 {ó}{{\'o}}1
       }

\renewcommand\lstlistingname{Listagem}

\usetheme{default}

\definecolor{links}{HTML}{2A1B81}
\hypersetup{colorlinks,urlcolor=links}

\author{Hilton Fernandes}
\title{{\sl Plots} e relatórios de ANOVA e K-Means\\
{\tt R} {\sl ideas}}

\begin{document}

\begin{frame}
    \maketitle
\end{frame}

\begin{frame}{Agenda}
    \begin{enumerate}
        \item Proposta do vídeo
        \item Plotagem de resultados
        \item Estimativa do melhor número de grupos
        \item Resultados de ANOVA para vários números
        \item Apresentação gráfica dos grupos
        \item Apresentação dos grupos por relatório
        \item Resultados
    \end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
